# Reto CLM

Este proyecto, consiste en realizar los retos indicados por la empresa clm, en cada una de las carpetas, se encuentran las indicaciones para hacer cada reto.

NOTA: en las instrucciones, se indica ejecutar comando, quiere decir que para realizar dicha acción se debe abrir una consola para ejecutar los comandos.